有無人同我一樣睇完12藍實機後 覺得還可以

真心我覺得接受到
隻色現場睇 其實都有特點
我自己覺得隻色絕對唔係柒

而且12最大好處係夠輕 雖則12 pro藍都好出色
但揸上手重左d
12輕身手感好

好難揀

12 pro藍應該一街都係

係，實物係可以接受，只係可以接受

唔會入藍

D人驚唔入藍冇人知佢用緊12pro
未必真係鐘意隻色

好撚核突千奇咪買 買12pro啦

用得iphone都唔驚撞啦

只能說影出嚟嘅效果真係同實機差好遠
但係都係只可以接受 完全唔靚

睇完係冇咁差，但係唔會揀

條邊好靚
個背好柒

睇片白色好似幾靚

個背無影相咁寶藍 我覺得可以接受
都唔知班友影乜撚

咪又係用 Case 有乜分别

除非你祼跑 否則分別唔大

樣衰都冇問題 最緊要唔好同人撞機
人棄我取 咁獨特溝死女

屌 咪又係裸機

去到2020年尾 埃瘋12都仲有傻閪講買埃瘋係為左哂命
究竟有幾窮先覺得一皮有找既電子玩具係哂命

成班都係用case㗎喇 有西分別咩

好肉酸

order 咗12黑

apple的屎都是香的想買其實唔洗作d理由